\section{Introducci\'on}

\input{x-resumen/introduccion.tex}

\section{Antecedentes}

\input{x-resumen/antecedentes.tex}

\section{Metodolog\'ia}

En este apartado de la tesis describimos la metodología llevada a cabo en el desarrollo de la tesis, estructurado en apartados relativos a los estudios realizados en el desarrollo de la misma.

\input{x-resumen/3sms.tex}
\input{x-resumen/4y8babiaxr.tex}
\input{x-resumen/5codecityvs.tex}
\input{x-resumen/10mus.tex}
\input{x-resumen/6y7.tex}


\section{Resultados y Conclusiones}

\input{x-resumen/conclusiones.tex}